韓國瑜：為什麼召妓可以 我入中聯辦犯法

高雄市長韓國瑜結束港澳深廈參訪，今天(28日)中午返抵高雄小港國際機場。稍早前韓國瑜在臉書以「我是賣菜郎 不是小紅帽」為題發文，強調「『賣笑不賣身、賣貨不賣台』的賣菜郎還是會繼續開大門、走大路、和高雄市民一起大步向前行」。

韓國瑜大喊「賣菜郎回來了」！說「我們這次帶回約53億的合作備忘錄與訂單，其中包括約38億貨真價實的合約」。韓國瑜感謝一路上辛苦奔走、齊心牽成的朋友、單位、企業與工作人員；指出「這個金額說多不多，說少不少，至少讓咱大高雄辛苦勞作的農民、漁民、花農們可以安心享受到豐收的喜悅、免於穀賤傷農的擔憂。且在金額之外，打開市場、穩定通路也是此行的成果之一，未來大家只要保持台灣產品的一貫品質，我有信心，如此動輒幾十億的訂單一定源源不斷」。

韓國瑜表示：「我們最近這兩趟南南之行，交了很多朋友、也見了許多市面，收穫很多、感觸也很深，姑且不論新加坡、澳門、香港這些已經高度開發的地區，到了深圳才發現，一個40年前的小漁村，如今單單一個城市的GDP就已經超過整個台灣一半。」韓國瑜開啟火力，指台灣居然充斥「貪汙有理、外銷有罪；召妓可以、招商犯法」等「牛鬼蛇神的起肖言行」。

ON9

召妓唔會禍國殃民

但入中聯辦 = 賣國

邊有得比

因為舔共仆街過叫雞100倍

入中聯辦即係召妓

將中聯辦同妓院相提並論

仲話去左香港
睇唔睇到香港經濟依賴左支那之後咩下場阿屌

賣國賊

入中聯辦係密會，傾乜講乜冇人知

因為叫雞者都有愛國的

光明正大去中聯辦接受政治任務

呢隻走狗狐假虎威，真係中氣十足

起勢咁吠

依條鄉下佬個腦係咪得黃賭毒？

台版689

佢淨係睇到港豬噢有幾長
但係睇唔到香港因收容支那人而損失左d乜
情況就好似一個啱啱畢業嘅大學生 見到一街都賣珍珠奶茶就同班fd一齊又整一間
但係就忽略左做唔住執甩而睇唔到嘅奶茶鋪
依條粉皮認真可笑

無牙老虎入去做男妓

雞都有愛國，點同呀

果然係支那小農dna

召妓係大陸係咪犯法？

公職人員叫雞俾公眾知仲大鑊過入中聯辦啦
條吹水佬

原因:

係台灣都係

台灣叫雞合法

通敵叛國同叫雞邊樣大罪？

召妓唔會禍國殃民?
雪廠街究竟咩事?

台灣叫雞光明正大

個政客直頭直播去外國紅燈區叫雞添

衰十一係另一個問題呢

完全係挾支自重

原來入中聯辦有得同叫雞比

大妓院

應該以叛國罪拉鳩佢

「到了深圳才發現，一個40年前的小漁村，如今單單一個城市的GDP就已經超過整個台灣一半。」

韓國瑜唔係覺得深圳經濟背後無共產黨吓嘩，你老味！

好驚佢遲早會畀人刺殺

講到好似國民黨無執政過咁喎

話自己係雞，比中聯辦召見

人地叫雞, 你係做自來雞

點講都好，台灣變大陸係遲早既問題...

共狗不斷響外交玩狗你，等你無曬支援 無曬朋友，

經濟一差，個個都想搵錢，就搵呢種小人去 搧風點

火，話你知就來搞唔點，選我啦！選我幫你賺大錢

調轉左，佢係中聯辦私家雞

因為你係去做雞，唔係去叫雞

洩漏國家機密！！

係比人召

其實佢都係幾支聯辦比喻作妓寨
點解大家搞錯曬

妓女尚可相信，唯獨共產黨萬不可信

咁佢去做鴨啦
千期唔好做總統

佢意思係去深圳叫雞無俾人屌，入中聯辦就俾人屌？

佢係真心膠定咩呀
支共舉國之力谷落幾個經濟特區，深圳先咁有錢
而且依個城市內在問題多到爆
支共會唔會咁益你呀
最後你高雄咪變成一帶一路嗰啲小國咁